員佐級協會轟「和理非」「滅絕人性」

警察隊員佐級協會主席林志偉向會員發信，表示黑衣暴徒處心積慮連日在各大商場、公共地方、交通樞紐搗亂滋事，包括破壞銀行商店食肆、毀壞公眾設施、毆打異見市民等，形容是「無惡不作，為所欲為」，令香港市民再度與佳節無緣。

林志偉又指，除了親手參與暴行的狂徒，一眾自稱和平、理性、非暴力的追隨者亦難辭其咎，他們的「惡行」包括以身體、雨傘或其他物件掩護暴徒施暴及破壞、在暴徒施暴及破壞過程中吶喊助威、協助暴徒逃避警察追捕、在網上平台或以其他方法鼓動他人參與違法行為等。

協會懇請各大傳媒及市民停止以「和理非」稱呼他們，認為他們的行逕「滅絕人性，冷血程度不下於施暴狂徒，配不上和平、理性等歌頌人類美德的詞語，是赤裸裸的幫凶。」

Thank you

我只見到一班綠色物體打人

警隊文職滅絕人性，是幫兇

哦 .

屌晒全世界

借位一推

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵

痴哂線

傻鳩一隻

分化計不成 又行番舊路

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

玩分化玩幾個月都失敗
廢唔廢d

連和理非都要屌

港共政府想拉一派打一派 你班友仔就倒米

得啦得啦
收皮啦少數派暴徒

佢係乜水吖，我要睇佢講乜7

收啦屌

又出返黎

作呢篇文作咗成個月？

少數派 無人理你地

閱

我真係好想割席架
又綁返一齊割唔到添

技窮

ok

2019年12月27號喇
仲和理非 仲勇武？二合為一咗九世

明明林鄭同鄧炳強就係咁講前線手足係「少數」黎分化勇武同和理非

呢隻散仔就出黎屌和理非

垃圾

係人都屌

分化唔到就打死曬你地，打唔死又分化
無限loop

佢地心目中 得自己係清醒
幾撚自我中心
全世界都係敵人

佢冬眠左？！

邊個來？

錯就要認，要對方認

林大帥認證

林大總統咁有人性，譴責完六四再講

又一次認證和理非都好大影響力

屌你老母林志偉

員佐級d社會垃圾又出黎吠

少數派要屌多數派

成個會會考分數應該加埋都唔夠5分

核爆都唔割

佢瞓咗幾耐？仲講緊暴力乜乜乜？
方向錯曬
而家官媒全方位瘋狂追殺和理非搞黃色經濟圈呀 仲鬧得勁過勇武同講港獨喎

犯法呀？拉曬去坐監囉

好野,終於和勇不分喇

同一下路線啦好冇

閱。哦。

林總統好耐冇出黎..
係咪上左去再教育?

凡是敵人反對的

香港警狗滅絕人性

分化和理非？

白衫高層容許你班散仔濫暴，就係真正滅絶人性嘅幫兇喇。

得啦得啦

出核武呀笨

林志偉你咪撚落單

滅絕人性？

拍馬都唔及你地黑警啦

死曱甴popo

和理非:

721 滅絕人性

警隊家屬滅絕人性，是社會垃圾

之前叫和勇割，而家連和理非都滅絕人性，屌你老母你想殺哂反共嘅人就直接出聲啦，香港撚賊！

Sing hallelujah to the Lord!

咁屌法好快連所有沒份參與721嘅藍屍都會比佢屌沒份協助popo執法

我以為林大總統死撚左
好似成個月無見過佢鳩up

Thx
和勇一家
不分化不割蓆

林大總統中意屌邊個就屌邊個

好彩警甴都學識屌票

agree

是日笑料

政府啱啱先叫你班和理非要同暴徒割蓆，大總統又話和理非其實都係暴徒，想點呀你哋都唔夾口供

全港得3萬既少數派係到發爛渣
放低枝炮同啲裝出黎打過呀

終於放棄分化和勇?

林奠：講咗幾個月割席你同我鼓吹和勇不分

文職狗都係黑

我見唔到 呢啲係你講既姐

有無仔女呀？

你美化綠衣狗既濫暴濫權濫打暴行,係赤裸裸既滅絕人性

想講埋和理非都係暴徒?

咁更加唔割啦

和勇永不分

港共一直讚和理非踩暴力想玩分化
你條柒碌就倒米要link埋一齊

毆打異見市民 ——》你地班警畜咪做緊

係果到岀現咪協助暴徒逃避警察追捕
阻住晒
藍屍比人割啦
唔係屋企全部拉

笑撚死幫我地呢邊嫌好多人升級得唔夠嘅時候，對面連和理非都話係滅絕人性

連黑警都有得屌票

玩左幾個月分化搞唔掂
時間證明原來自己係個傻鳩
然後發爛渣
開地圖砲屌全世界
唔好話我鳩up
真係是但搵件蒲開cc台既巴打都可以秒作d垃圾論點
員佐真係員佐
智力既上限唔過60

林總統你好

啲中文咁屎就咪成日出信啦文盲

林大總統幾時會步張華瘋後塵

多謝散仔協會提醒大家要和勇不分

who?

警隊支持者無腦無學識，是社會殘渣

警隊家庭係垃圾 應該係依個社會上消失

撥火激嬲和理
好波啊大總統

顛倒是非

代表和理非開始有用 值得開心

加速主義

區選大敗後遺症

明嘅.
用晒戰斧, M2, F35, 核航母果D未係合法和平執法囉.
揸住人地製造設計嘅AR-15,又違逆物主嘅邊個唔係賊? AR-15嘅知識產權屬於老美,認真上嚟係可以同你全數回收,不得拒絕架.

終於連和理非都郁埋
下次會唔會唔出席支持警曱就係港獨?

痴線，我地都未話你831，玩先發制人呀，仲吊埋和理非係毒販咁

做咩又鬧自己呀？

證明和勇不分 連林大主席都驚
方向正確

少數人話大部份人有錯

垃圾講嘢就算啦
膠都廢事畀
麻煩各位推行動post

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

哦，林大總統屌緊主流市民，好撚嘢！

他們的「惡行」包括以身體、雨傘或其他物件掩護暴徒施暴及破壞、在暴徒施暴及破壞過程中吶喊助威、協助暴徒逃避警察追捕、在網上平台或以其他方法鼓動他人參與違法行為等

證明呢啲野係和勇合作最有效既行為

明明呢排政府新聞官同PPRB全力做文宣分化「和」「勇」去止暴制亂
跟著散仔曱甴頭目就衝出來柒

嗯

我唔信
我唔知
我唔識
我睇唔到
唔關我事